有冇人知一萬蚊係咪一陣12點可以登記？

想盡快拎到再即刻撳返晒出黎，換美金又好收埋係床下底又好

總之唔擺係香港既銀行體系入面

朝早7點開始可以登記

btw 佢老味倒屎咁早，戇鳩鳩

宜家開始，hsbc 恒生都load死左，留名睇災情報告

定係有人唔知情F5死左人地個ebanking咋？
唔係7點咩？

system maintenance

唔係分行先7點咩

中銀，行山銀行死晒機

慢慢先啦唔急既
聽晚先攪

好似會豐最吸引，行山咩著數都冇

幾間銀行都搵唔到e banking 個掣係邊
點申請

冇大貓account

朝早7點先開始喎

應該全部都係system maintenance緊

一樣 睇過citi 同 大貓 ebanking 都搵唔到

痕身有個instruction

睇落就應該係maintenance完會有個掣，佢聲稱係2-steps

柒左 要maintenance 完先有

睇下citi同大貓有冇instruction，睇定先
我用過屋企人個大貓mobile app, 好撚濕鳩，搵個掣搵成世

大貓 mobile app 唔覺有喎